屌梗黃大仙嘅全部同我入一入嚟

我今日發夢都喺黃大仙
我個人認為啲鬼嘅策略已經改變
佢地而家靜係傳假消息都玩撚死曬全部人

大家尊重前線決定 所以知道前線想走就一齊走
點知原來係假嘅
好明顯 黃大仙就係popo嘅實驗所
佢地以後好大機會會繼續用呢招

所以
我地要繼續尊重前線決定
我地要自己思考現場環境決定留保護前線定一齊走
(其實根本上如果企得夠疏 唔驚前線走唔切)
我地要多啲人傳消息 最好每停喺一個地方 每隔五分鐘前線就表態(最好有埋時間 如1345留 1350上 1355停) 等後面人有所適從

另外 有好多奇怪嘅嘢 大家要注意
1. 路障set得唔好 有手足俾rb阻住行動(退同衝都係)
2. 整三角鐵架嘅唔用索帶係咩玩法 成個架係會散架
3. 有人叫一人一磚 冇人和應 其實拎磚冇乜風險 唔用嘅 就咁揼喺路邊等其他人再用都得 點解冇人理

另一方面 popo嗰邊都好奇怪 好多po都講梗今日小咗喺呢邊
首先，明明未開始之前搞到黃大仙好似好重軍防守 點知事實上係冇乜
加上，唔集中打黃大仙 的確奇怪

我真係唔知可以仲有咩可以做
求求大家睇到幫手推
幫手留低啲想法
等黃大仙今日嘅手足可以learn a lesson

自己推吓

1

2

3

幫推

4

5

6

7

8

9

10

推返呢到先

黃大仙太撚多人開流料 由其係用大聲公班人

好多其他區既新前線黎黃大仙
好似新手村咁

推

點解咁覺得？
點解會去左黃大仙

P牌推唔到
不過您講得啱，幫推

點止500 起碼都2000-3000

因為我遇到有手足話將軍澳黎
唔熟路又無裝想搵fd

有聲勢冇實際

好撚明顯啦 一個二個係8月5號 覺得黃大仙好撚勇武
咪過晒來 食花生打張卡 話自己抗爭緊